香港人表達能力係咪有問題

問人d野擺係邊
d人就答係呢到係個到
呢到個到即係係邊到？
問人食乜
d人就答食呢個
呢個即係邊個？
其實香港人表達能力係咪有問題？

唔想理你咋 醒少少喇
係又問唔係又問
洗唔洗俾埋經緯線你

人地唔想理你, sad but true

你想表達啲咩

唔係佢表達能力有問題
係你理解能力有問題

日文都係これ、それ、あれ啦，你講乜鳩啊？

通常答喺呢度喺嗰度都會有手勢眼神配合

btw喺

樓主失明人士